打機個朋友走場點算?

幫佢含

^_^

建議幫佢含

同佢生bb